{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025732",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438219",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 신안군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-04-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "평사도2"
    },
    "text": "平沙島は0.280km2の面積と5kmの海岸線を持っており、人口は20世帯、31人で構成されている。この島は上下台島と4km離れており、貧しい島村として知られている。主にひじき養殖で生計を維持し、農産物とカタクチイワシ、貝、ハイガイ、ハマグリなどを捕って生産している。また、木浦に行く命嶺航路の新海6湖が停泊するところとしても知られている。しかし、船の到着時間は一般的に予想時間より遅くなるため不便がある。平沙島は新安郡に属しており、珍島まで近く珍島に行く船がここを通る。平沙島の主要観光地としては平沙島太陽光発電所、盤石教会、廃校になった初等学校分校建物などがある。この島はキム氏の集成村として知られており、他の姓を持つ人々は居住していないが、最近居住者数が減少し都市的な空いている雰囲気を帯びている。また、平沙島の海岸は干潟が広く広がっており、船や各種海産物が豊富に採取されている。この島は有名な鍼灸師の勾当キム·ナムスオンの愛の仁術が行われたところとしても知られている。キム·ナムスさんは無料診療を実施し、島民の健康を助けている。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沙島はどのくらいの面積ですか？",
            "answer": "平沙島は0.280km2の面積を持っています。"
        },
        {
            "question": "平沙島の人口は何人ですか？",
            "answer": "平沙島の人口は20世帯、31人です。"
        },
        {
            "question": "平沙島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "平沙島の主な産業はひじき養殖や農産物の生産、カタクチイワシや貝、ハイガイ、ハマグリの捕獲です。"
        },
        {
            "question": "平沙島と上下台島の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "平沙島と上下台島の距離は4kmです。"
        },
        {
            "question": "平沙島にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "平沙島には平沙島太陽光発電所、盤石教会、廃校になった初等学校分校建物などがあります。"
        },
        {
            "question": "平沙島はどの市に属していますか？",
            "answer": "平沙島は新安郡に属しています。"
        },
        {
            "question": "平沙島の船の到着時間は遅れることがありますか？",
            "answer": "はい、船の到着時間は一般的に予想時間より遅くなることがあります。"
        },
        {
            "question": "平沙島の海岸には何が広がっていますか？",
            "answer": "平沙島の海岸は干潟が広がっており、船や各種海産物が豊富に採取されています。"
        },
        {
            "question": "平沙島はどの姓の人々が住んでいますか？",
            "answer": "平沙島はキム氏の集成村として知られており、他の姓を持つ人々は居住していません。"
        },
        {
            "question": "平沙島で有名な鍼灸師は誰ですか？",
            "answer": "平沙島で有名な鍼灸師は勾当キム・ナムスオンさんです。彼は無料診療を実施し、島民の健康を助けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 365
    }
}